［突發］青衣城多咗好多CCTV

小弟住青衣 平時成日行過都唔覺...
今日一望高
屌你呀....
好鬼多CCTV 仆佢個街
有啲仲係大大個果隻！！！
大家出去發夢 或者完咗番屋企 搭鐵經過
真係戴住口罩先好呀

青衣人！！
集氣呀！！
要做嘢！！

P.S.
有冇其他地方嘅商場又多咗堆CCTV?
可以點搞？？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

地鐵站？

cctv本身已經多到周圍都係，隧道比較少，所以先black bloc

全香港都多咗

荃新天地都多左

奧運站都係，仲痴左保鮮紙

根本全香港都多咗好多cctv 唔止係青衣 好撚大鑊

出面 行入青衣城啲位
屌佢 連青衣泳池隔離個電梯都有兩個

集思廣益... 可以點搞

其他地方都仲可以靠遊行人多個陣噴漆 但青衣搞唔到 青衣人返屋企真係要戴口罩

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！